被卡雲尼挑釁隻揪 美斯︰隨時奉陪

阿根廷球星美斯周一在補時射入12碼，協助阿根廷在國際友賽以2:2逼和烏拉圭，不過美斯在比賽中與為烏拉圭先開紀錄的卡雲尼疑似爆發衝突，充滿火藥味。

據阿根廷報章《Ole》報道，從電視畫面可以看到，卡雲尼在這場於以色列進行的比賽上半場尾段疑似挑釁美斯，表示想與對方打架，《Ole》更聲稱美斯以「隨時奉陪」作回應，烏拉圭後衞高甸則伸手搭着美斯肩膀嘗試緩和局面。

不過，卡雲尼賽後淡化事件，《ESPN》引述他說︰「這是一場經典、非常激烈的南美足球的比賽。雙方表現都很好，我們都帶着正面的感覺比賽，我們都努力去踢足球，很正常。」

隻揪啊屌你老母

so9個樣

1:25

就黎2020年烏拉圭都仲係靠蘇9卡雲尼

球會無左美斯就搞唔能掂
國家隊無左卡雲尼 起單飛就扯唔能起 跑能死

高甸拍硬檔踢多4年先

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

美斯&卡雲尼 :
woo woo 風高也奉陪 猛風中碰杯
雨多急也奉陪 我不懂說後悔
這一章與下回 有多凶有多險也奉陪

卡雲尼應該幾啱做popo

想睇

南美洲只有一個浩南
就係我：卡雲尼。浩南（免切）

喺邊 點解我睇唔到

亞軍廷又何嘗唔係靠美斯

1:27 佢咪話 好啊

講緊so9

卡雲尼會唔會打撚死美斯

美斯都好勇武

樓上兩個古惑仔留言乜能野事

邊到有so9

梁家紹為香港警察的一份子。據讀者資料，他就讀中學時曾經群同童黨在學校欺凌同學，並曾因偷竊而有案底，最後中六應考文憑試時只有0分。現時他周末期間習慣召妓，曾因此染上淋病而向他人借錢求醫。

請廣傳！有黃絲港獨暴徒抹黑梁sir！！！

有so9咩

睇左勁耐都只係見到有個叫Valverde既人

尷尬